啲女人幾時同少啲男性做好朋友

由溝緊到真係一齊 條女身邊都好多所謂好朋友 以為一齊咗佢哋會冇咁close自己識do 點知都係咁我一話純友誼好難存在佢又話我做咩要諗到人咁狗公如是者佢又繼續同呢班好兄弟攬頭攬頸上屋企打邊爐痴埋打機

咁你想點撚樣呢

咪咁少氣，冇我地幫你開發條女，佢返到去邊度識服侍你呀

溝得呢類人就預咗有不安全感

你上來講 都係希望我地講俾你知 你條女係雞姐

好兄弟黎姐

你都識返一班女性做好朋友囉

各自各精彩

介意咪分手囉

其實係睇女方識唔識避忌
又或者肯唔肯避忌
如果想為段關係好
可以避忌少少

認同關係要對等啲
但當樓主咁做時
佢女友又會話：
你唔好咁小學雞鬥氣啦 你真係好幼稚

弊在樓主冇可以識到成班囡囡嘅條件呢

帽事嘅

分硬
利申：過來人 最後佢同左佢個好兄弟一齊左

#小器